幾時可以取消舞獅？屌你老母

好撚嘈

耳膜不是用來打破的，請尊重謝謝

當有一日警察依法執法 到時就無人係條街舞獅

而家係條街果D你估當興趣 , 搵D名目收水

嘈撚到仆街
垃圾文化
舞獅個D仲要好多係黑社會

而家喺條街舞獅成日被差佬查牌架喎，無申請嗰啲好多即死
近十年咪少咗人上屋邨(因為裝左閘？)同周街派財神

我好驚舞獅 好撚恐怖
街頭見到即跑走
上次商場入面都有 嚇到我標晒冷汗

星期日都舞 我屌佢老母
仲要咁多廢老圍住睇
正仆街黎